[護眼]克羅地亞白鸛避寒回巢發現愛妻出軌 擊退情敵

克羅地亞有對雙宿雙棲廿多年的白鸛，其中雄性白鸛每年都會到非洲過冬，雌性白鸛就因傷無法跟隨，每年春天雄性白鸛都會回來和愛妻團聚。今年牠遲了回來，卻出現了一些「意外」。

多年來，克羅地亞都有個家傳戶曉的愛情故事。主角叫科雷派坦和馬萊娜，牠們的情緣由廿多年前開始，那年牠們在克羅地亞東部共築愛巢，一直不離不棄，哪怕每年冬天要飛過一萬三千公里到非洲避寒，牠們都形影不離。

美好故事卻在十五年前出現變數，馬萊娜被人打傷翅膀，不能和科雷派坦一起到非洲。白鸛作為候鳥，科雷派坦不得不到非洲避寒，十五年來的冬天，牠們都天各一方。到三月底，科雷派坦都會回到愛巢，雖然去年因天氣問題遲了幾天到達，但最終都回來和馬萊娜團聚。

今個春天，科雷派坦遲了兩個多星期才回來，怎料卻發現愛妻身邊多了一隻雄性白鸛。

辛辛苦苦飛了萬多公里才發現愛妻有新「男伴」，科雷派坦「一怒之下」和「第三者」打起上來，結果已三十多歲的科雷派坦「寶刀未老」，順利「擊退」情敵，還將牠們誕下的蛋打碎，兩隻白鸛現已重過新生活。

馬萊娜照顧者指：「他現在和她一起了，我想這故事會延續下去，他永遠不會遲。」至於科雷派坦的「情敵」下場如何，當地人都說不清楚。

還將牠們誕下的蛋打碎

蛋都生埋

原來白鶴老婆係雞..... 呀睇錯 係白鸛 SORRY

無聊新聞

好好笑，笑到停唔到

勇武

mola mola

唔積陰德